呢套同人漫《龍珠真》正過《超》多多聲！

設定好
畫功好
節奏明快合理
有舊時龍珠笑位
打得夠爽

可唔可以腰斬超改畫呢輯做動畫

推

杜拉格斯篇之前完全垃圾
希特可以一下收比達藍皮但同悟空打到不分上下一時又話悟空比達實力一樣
有時完全開唔想睇悟空打，鎖血不特止打人既模式次次都一樣，一集屈人一集比人屈之後爆超一打唔過爆超三再打唔過爆藍起碼又7-8集

仲未完,追撚死人

正！！！！

第5卷

lm

睇漫畫啦

唔錯
但唔鍾意又將戰鬥力數值化

推！